hkbn 2 月完約 150蚊樓下既入黎

要有中國澳門data 大約1-2 gb 就夠
本地要5-6 gb
暫時睇中 中國移動$108 plan
網上登記送200 電子coupon
更平既就tg 我

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強！
新號碼、攜號轉台、大專生、出機、續約、家居寬頻查詢都直接聯我
另新鴻基、企業員工家庭優惠送高達$5000手機禮券
WhatsApp-
Telegram-